羅拔臣啫喱粉點解成日都得番芒果味架

我想搵其他味都冇 芒果味好難食

吓 芒果先好食喎

負皮你呀

芒果>荔枝>青檸>>>>>>>>>其他

汰弱留強好正常

黑加侖子最正

青檸最正 沒有之一

芒果味多人/麵包鋪買黎整布甸

芒果味最好食

翻貨嗰時芒果係自己一箱
其他味就夾埋一箱

可樂

青檸先係最正

青檸味超級好食

我想買可樂味同青檸 點知得翻芒果

自己買魚膠粉買其他果汁整其他味囉屌

負皮你 我識整就唔會上黎開post

唔識欣賞橙味？

搵唔到

佢出咗隻淨魚膠粉 加水個程序用果汁代替咪得

橙味不嬲得好少有
靠撞彩

聽日試下先

我好似未見過有添